其實沙維都應該有金球

當年冇沙維真係冇美斯，
皇馬冇摩迪，真係冇咩所謂

沙維先係夢三大腦！！！

曲線踩小花溫室？

如果呢十年中間沙維小白拎到金球 咁樣金球獎會有公信力好多 球壇上亦會有百花齊放感覺 最勁果兩個都唔一定係冠軍

但今年真係得啖笑

咪咁玻璃心啦!
我呢個對比主要講緊摩迪表現不夠出色CARRY

俾隊友黑咗可以點？夠史奈達慘

咁我認真啲講下

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂